今日好開心

今日好開心幫個friend攞返個ac 見佢唔開心咗咁耐 btw失而復得嘅感覺真係好正

係咪要恭喜下你

善心打破0回覆

好慘 自己講自己笑

淨係幫friend就值得比like